Talloperredest kulutasiwad endid lahti:No-49. Jürri Kongas.48. Jaak Peterson46. Jaak Parot39. Tõnno Reinberg37. Mart Kongas.18. Michel Weinglas.26. Juhhan Mäll22. Jürri Mintel29. Jakob Pajo9. Jürri Kass38. Tõnnis Laan1. Mart Kass.5. Hans Sibbol2. Rein ReinbergNo-76. Ans KuikNo-36. Jaak Muandi11. Jaak Moritz.34. Ans Watter.10. Jürri Moritz15. Ans Moritz.44. Hans Mällkirrikowallast 7. Michel Jallakas.4. Karl PeberkUe Põltsama No 50. Jürri Peert51. Mart Reinberg35. Juhhan Josep.16. Jürri Wibur3. Mats Pären17 Mart Jannau41. Tõnno Roots
moisteti:Kui härra koddo tulleb, sedda kulutust nendeette nimmetada. Perremehhi nomiti, et nemmad sekulutamisse peale mitte wägga enne ei loda,kui härra ommalt poolt otsust annab, sest etkohtol nende kontraktid ja kaup mitteteada ei olle.
